[緊急]強烈建議連仔不如將不推文回覆變做強制

就算做左次標題黨教大家要用不推文回覆
但係大家好似都係唔會用 引致三毛分化撚以及無可能實行既行動post出現係熱門

因此，強烈建議連仔將不推文回覆變做強制措施，如果想推post先禁返手掌變推文回覆

唔知咁樣會唔會令到大家屌柒啲三毛但係啲post無咁容易上到熱門呢？

正評:三毛分化撚死全家，全面落實不推文回覆！
負評:收皮啦做完標題撚仲夠膽出聲

手動推post！！！！

推！！！！

推啊！！！！！！！！

推！！

agger

arrge

無追 post
想問下不推文回覆個掣係咪淨係覆 P 牌仔先至有?

唔係

我都有諗過類似既野
另外其他方向係
1. 樓豬可以set default推定唔推
2. 每個人可以set自己default推定唔推

禁手掌就得

Push

3毛一定set default係推

我覺得第1難實行 三毛唔會咁自覺default唔推

點解唔係個個回覆都有手掌?
暫時只係樓上 Calsium 巴打個 post 見到有手掌

岩呀, 唔記得推可以再出post
推撚左無得取消

同意
個個開埋堆垃圾post又有成堆人係度推

最重要既機場無人理
荃灣無人理
罷買無人理

有用既人全部無人理

不過樓主你又on9
開係站務台啦
你開呢個post係度已經阻住時事台真正有用post啦

大家上連登都用下腦啦唔該

因為無揀不推文回覆

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

咦 係wor 忘記了站務台sorry

但係強制不推文 即係等同取消熱門?

唔記得禁變返推文回覆可以再reply 所以要記得禁

推到連仔見到

請連仔將不推文回覆Set做default

我開左係站務台